點解阿根廷唔出隻馬勒dollars 嘅概念幣

引人買 紀念馬勒多拿
🤔

無人出咪你出囉

欣賞你思路

將阿根廷披索改名做 Maradollar 咪得

咪又係廢紙